想買張台仔來擺野

焗爐 咖啡機 一盤花咁
90cm 長 高度無所謂 1m 咁上下
下面吉ge 擺垃圾

去邊度執好...
宜家299 搞掂
但可以都唔想幫襯怡和

花放啲熱野隔離好似會謝得好快

我開焗爐會拎開盆花啦

自己diy 最簡單果d好易整

個深度要就返焗爐, 仲要注意隔離左右散熱
一般焗爐都有返咁上下重, 蔗渣板就小心變形

就係 有個diy 鐵架上面有塊雲石台面 好深 好L 阻定
焗爐大約50 cm 深已經乜都夠

唔係好重姐
見 office 用果d 摺台
新都係300蚊有找
仲要免費送貨

100 cm 長 50闊
taobao 都唔洗睇

Push 唔知夜冷鋪買會幾錢 但要自己搬...

雖然我唔反對去IKEA, 不過IKEA運費都唔平
加上做工...